你以為你戴住個爛閪口罩就有用?

你以為你老母着住條爛閪底褲有用?

老喜認同